一人一個2019年目標

全年罷食美心，吉野家，

罷飲Starbucks

罷買360，所有中國字頭的百貨公司

罷用淘寶

增加幫襯黃店比例至30%

2019

sor...2020先正確

中資、中國製造不嬲可免則免，
係多個美心

依堆2019 已經做緊啦
俾少少挑戰性好無

iherb 無咗DHL 揀，得番SF

成年前嘅post點推得落手

雙普選